英男患武漢肺炎痊癒靠威士忌+蜂蜜

英國25歲男子里德(Connor Reed)，被英國媒體認為是英國首位確診武漢肺炎的病患，不過目前里德已經痊癒，但他宣稱並非靠藥物痊癒，而是服用傳統療法「熱威士忌+蜂蜜」後，治好了這個怪病。

有名你叫生命之水

推

就算咩都唔做 都會有人自癒

要搶威士忌同蜂蜜喇

熱威士忌+蜂蜜都得既話食屎都得啦

係

同中醫醫返好道理一樣

幫手廣傳啦

手持威士忌有閪屌既日子黎了

又要搶

聽日開始搶black label

威士忌同蜜糖又俾人搶鳩曬

真係有人熱飲威士忌？

其實依杯cocktail 係英國真係當感冒藥飲 我咳到仆街飲完真係舒服d

係咪d蜂蜜廠賣唔出係度作新聞

生命之水係伏特加

自然療法治癒wars了

係一杯好出名既cocktail 有d仲會加薄荷 幾好飲的 但千其唔好用泥煤味重

有救了,過年先整左3支諗住看門口

台灣新聞

威士忌係某d國家都係生命之水

係時候囤威士忌

諗起電影Contagion 個個英國佬 Jude Law

唔好漏左蜂蜜

搶威士忌了

如果大家想有西吊 就傳下新鮮精液

小龍女

大家快d share比親友

佢仲係武漢冇返英國，可能吹水

25歲自然治癒有咩咁出奇
不如講患病期間冇打J會好番啦

我喉嚨痛係飲維他奶好返

人地可能有抗體
以前SARS有印度人中冇任何病徵

又話精液

有名架
HOT TODDY呀

去到支國會變咗「孖精+豬紅」

真

自然界會淘汰劣等基因

以台灣嘅新聞質素來講可能真係

準備冇貨

唔好同我爭，本身已經係窮撚

仆街又要搶威士忌同蜂蜜

可以去問成龍攞100萬?

又帶風,聽香港日威士忌又無哂貨

又有得炒啦

搶呀

精液治療法，
手持陽具有閪屌的日子來了

19世紀歐式治療

如果啲商家想用呢啲方法清貨 都應該幾快

話白人感染病情無咁差其實係咪真？

想知咩國家

收到CDC風飲童子尿醫到肺炎

聽日搶威士忌

咁你寧願食屎都無嘢好講

99%酒精
成支灌肺應該咩菌咩毒都死

量子電擊都殺到d毒

威士忌這名稱當初是源自於蓋爾語裡的uisge beatha這個字（意指「生命之水」，拉丁文裡稱為aqua vitae）。所謂的「生命之水」一開始其實是指酒精這種物質本身，早期的人類在剛發現蒸餾術時，並不是非常瞭解這種新技術本身的原理，因此他們誤以為酒精是種從穀物（或是穀物溶水形成的麥汁在發酵後的產物：啤酒）裡面提煉出來的精髓，一如人的身體裡面藏有靈魂、靈魂是生命的精髓。因此，經過蒸餾之後產生、中文裡稱為「烈酒」的這種酒類，會在西方被稱為「靈魂」（Spirits）。

抄維基

Jack Daniel's Tennessee HONEY

冇消毒酒精用
咪買住威士忌用住先

CLS
留名等睇戰鬥民族飲伏特加當藥醫

聽日準備斷貨

btw 黃絲唔好信 飲酒精濃度過高會死人

生命之水

中國人：搶呀！搶！搶呀！呀～～

成班武漢閪追住含
日本AV劇情

酒精殺菌呀,隊返支咩病都冇啦

巴打提議既呢款威士忌可以滿足2個願望

又要搶 搶呀屌你老味!

我識有人痊癒係靠用IPhone 11 pro

快d報比台灣蘋果, 聽日貼條link上黎

飲開

hot toddy同我地感冒飲薑茶一樣 都係傳統偏方

可能行血帶 o 的白血球殺左 o 的病毒

抗疫撚汁

手持 響一枝
上車有望

最新marketing: XXX能夠治療武漢肺炎

女性吸收男性精液可預防肺炎

人地係鬼佬

屋企有啲過期奶未掉
過兩日鳩up話過期奶可以醫肺炎係咪可以高價賣出去

hot toddy 醫感冒就得

冇大麻咩

係既 但比我揀我唔揀食屎啦

熱水 加檸檬 加蜜糖
本身熱檸蜜已經好岩病人飲

又要炒了
快去order
放 instagram

聽日開始搶whisky

東森你都信？

Hot toddy
鬼佬版可樂煲薑

根本鬼佬基因

食屎真係得
必要時一定要自救 話畀親朋知

鬼佬既傳統療法
只要唔係腸胃病同肝病都可以飲酒

飲black label同飲屎水無分別

藥物？年輕力壯嘅免疫系統？nonono
蜂蜜同威士忌

我驚聽日連king Robert都要搶

然後再傳就變食番野味

我識個英國人都係咁
病左就飲whisky

點解既？

自己既免得系統會打d病毒
爭在打唔打得贏/會唔會team kill殺埋自己

消毒酒精

試過去camp屎眼發炎流農

有條PK 倒了半枝火酒入入入去我, 之後痛到賴尿
next day好返99%

cognac入桶前都叫生命之水

eau de vie

基因唔同 隻毒對某啲人種攻擊性高

好鍾意蜜糖
而家準備又俾人搶啦

唔好再focus係搶乜搶物，唔該專注返醫護罷工

十幾枝響17年

消毒酒精

試過去camp屎眼發炎流農

有條PK 倒了半枝火酒入去我, 之後痛到賴尿
next day好返99%

搶斷其中一樣就夠

99%酒精叫工業酒精

hot toddy !!

咁蜂蜜molamola

研究下
係咪提升血液酒精含量
殺左病毒
蜂蜜就起消炎作用

Jack Daniels

威士忌+綠荼得唔得

邊度有得買 想飲

飲涼茶咪得

傳養貓抗武炎好過 救下街d流浪貓

廣傳先

whisky
honey

金庸一早諗到

男根汁 即係乜野

Sorry , honey’s banned in china

點都好，我都唔會加d 泥落去

內地朋友講: 最叻醫武漢肺炎既醫生係北京同仁堂

洗撚咁煩咩 同人講 吞精殺毒消炎

包日日大把人追撚含

好記得呢條友
選黎搞笑

仆街啦屌
我鍾意飲威士忌
睇嚟又會無貨

Mola mola

蘇格蘭

將大量嘅盬加入一大杯伏特加，然後飲完瞓覺。如果冇醉死第二朝瞓醒就冇事。

俄羅斯水手在海上都係用呢種嘢醫感冒發燒。如果唔work人香咗，就會被人扔咗落海。

想問威士忌同白蘭地係咪都一樣野黎

唔係。威士忌用麥，白蘭地用葡萄做

人都死添

英國研究指出

泥煤味威士忌喎 ching ，唔係加泥喎

聽日一定炒高兩倍

如果真係唔好彩中左
有無話食咩做咩 可以幫到手

中學生？

病毒就係有人死有人冇事先危險

咁個個都死邊得黎散播

我想講有人感染愛滋都有機會自己痊愈
問題你抵抗力夠唔夠打

Lopinavir

不如話打飛機會好番

加啲橙皮

生命之水上面寫96
實測99
拎去消毒仲要加水

傳到支那 分分鐘變左動物浸酒
炸第二波crossover

日日都飲😹

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

玩夠未

如果都得既話，你會食屎

This Briton IS FULL OF SH*T, and maybe paid by CCP propaganda ministry.

(亂估)
有三樣野
麥芽酒
止嘔，抗凝血，利尿，藥引，消毒
蜜糖
止咳，消炎，止痛
檸檬
維他命C，消炎，消毒，開胃
三樣野加起上黎好有針對性，支氣管炎，喉痛，胸痛

做乜鳩

下一批要搶威士忌同蜂蜜

唔病都飲

紙皮得 咁condom都得啦

機率問題
有啲人嘅免疫系統咁啱打得贏呢隻病毒

香港(支那人)
衝呀 !!!

2月8日 之後有病嘅大陸人會放心嚟香港。
1. 可以享受港式隔離。
2. 可以享受港式醫治。
3. 然後走數。

但點解會飲熱既威士忌

加熱令酒精流失，最後變左杯糖水

唔好嘥咗d 酒，不如話飲屎水醫返好好過啦

得，聽日搶

雖然同中藥一樣解釋得ON9但係經傳統實証....
入定無壞....

鬼佬涼茶

咪撚搶鳩哂我d酒呀

已經3000一枝
唔講啦，我而家去入定兩枝
等等又會貴幾百

屎忽啱唔啱

Poland

岩岩飲左蜜糖梅酒個心口又真係舒服左 placebo

身體好，飮清水都會好返。

生命之水正嘢

童子尿

曱近平唔happy

你班仆街搶晒我d蜂蜜啦

有人扑完野之後好返

明日去搶

你有蜂蜜?

威士忌：

蘇格蘭產
日本產

確信買入！

大家快去選購！手快有手慢無得揀！

黑至藍標籤暫時都有！

肺炎係中國製造，但英帝國嘅酒係解藥。

我呢張圖好唔得閒

3000yen

又升值啦

屋企本身就有樽威士忌
唔知幾時會到紅酒呢

首期

我成日飲

好飲 好似irish coffee咁

中國人愛國貨梗係要飲茅台

威士忌 + honey + boil water + 薑

我屋企有幾支blue label 我係咪可以食定偉哥屌足啲女十尻幾個月

SSP , MK 士多有平威士忌

假新聞

好多教學 !

唔好呀
嚟緊 home office 好需要長期有支威士忌喺枱
俾班蝗搶晒我飲尿？

唔怪得今日微信有人post 飲依樣！
（真係信先至死，post 果個係藍絲，有加拿大護照，香港身分證既大陸人）

有次感冒初起屋企有藥得支威咪試下，又work喎，可能乸死喉嚨d菌再加訓得好好
有時天氣凍飲杯熱酒個人真係會暖返

唔好話比支那人知
佢地會開始搶

快廣傳

搶呀！！！！！！！

蜂蜜要絕種了GG

平凡動物實在食不慣

飲呢個可治病！

Penicillin